換了你是我 你忍得到嗎

每次鬧交 男朋友經常用分手黎大我
無論對與錯 都係我認錯
但佢平時又對我好好 可以點
都係想佢聽下我講野 都咁難

我做你男朋友囉 實錫到你燶

睇死你唔走

唔捨得

分手啦 做我女朋友

跟我好過啦

垃圾，就係條仔夠賤你地先痴埋去

各有問題

有咩問題呀？撚狗咁撚唔好咩